頭先小妹同屋企人食放題，佢同我講清明節快樂

再嘈 小埋你

有假都唔快樂？